
Unterschiede zu anderen Distributionen

Debian ist keine Firma sondern eine Organisation.
Debian verkauft nichts.
Debian Mitglieder (sogenannte Entwickler) sind Freiwillige.
Die Entwickler arbeiten an dem gemeinsamen Ziel: Das bestmögliche Betriebssystem herzustellen.
Debian ist die größte Sammlung sofort installierbarer Freier Software im Internet
Zwei Möglichkeiten Debian GNU/Linux zu beziehen:
Vertrieb durch andere Distributoren auf CD
Kostenlose Installation direkt aus dem Web
Der letzte Weg ist der übliche und es gibt äußerst praktische Programme, die das sehr flexibel unterstützen.

